認真 如果達哥6月9出黎遊行 大家會唔會原諒佢

我知道連登有好多人係呢一刻都好憎達哥 覺得佢為錢 咩敏感政治話題都唔提
但如果 6月9個日你遊行既時候見到達哥都有出黎遊行 你會唔會原諒佢

會
唔會

Btw 6月9記住出黎

Who

張達明

吳孟達

劉以達

巴迪斯圖達？

李易達？

唔會, 我要佢無啖好食, 我要佢死
佢琴晚已經連fifa都唔敢玩, 怕要回應chatroom
今晚我地繼續去洗佢板, 要整到佢死為止

佢肯俾返自從佢自己做返BACKUP之後賺果D錢俾BACKUP佬先算
偷BACKUP佬D野黎做,賤到

佢殺咗你老豆老母呀???

殺咗香港

韋達定霍達呀？

點解佢偷back up佬d野做呀 巴打
明明係back up佬偷佢d片

老實講 咁達哥又真係做左沉默個個

黑講到白既極致

憎一個人可以去到唔理智又唔識分是非

香港生死存亡之際, 佢仲掛住打機唔企出黎
浪費左我地咁多年感情去支持佢. 已經係死罪

邊個達哥呀??
係咪專用簡體字嗰個达哥???

達哥願意成為高牆上既一塊磚頭 憾碎你班雞蛋

你會比返啲人工老細？

即刻落佢孖葉

行左再講
冇如果

警犬定你